有無人同小妹傾心事

利申:非收兵

OK

男人老狗小乜嘢妹

我係絲

巴打仲唔訓既？

巴打你仲唔訓

你係咪肥婆先

係到講

有咩宵夜食

唸住覆埋你就訓
巴打你聽日番工定番學？

tg 傾

瘦過你

巴打我聽日返工

Ok pm me

講緊

食完 嘴兒甜

元朗 ?

係呀

早個靚晨

晨靚個早

間野好撚伏
同其他賣呢d飯既舖頭比又貴過人,飯又濕過人

係幾貴 但無野好食 近近地 食住先

食唔食腸仔蛋？

你係青衣人 ？

濕飯真係不了
茶樓啲白飯起曬骨咁先正

sad but true,呢個時間教育路真係無乜得揀,如果飯既話,嘉麗園又係又貴又伏

我男友請左我食

我係九龍人

如果佢個飯乾身啲就正 啲餸ok 個雞飯啲雞幾滑

未去過 但貴就不了 窮苦百姓冇錢食

提子 有男朋友

貧乳小妹

我一年先去一次
利申:食譚仔食到破左產

吹水b

同類型既人地賣廿蚊鬆d佢要三十幾

譚仔三高

吹蕭b先岩 解錯你名

個價位都唔算差既 聽你地講係性價比唔抵啫咁

我渣 十小/清湯 應該無事

吹水吹蕭都得

清湯不如唔好食

蒸飯都要三十幾不如食茶記,不過死罪都係飯濕,唔係既都可以接受

飯要32$ 係盅頭飯嚟講係貴少少 勝記25 不過勝記飯好啲 無咁淋

你鐘意吹咩

唔准你咁講

被吹